林鄭：有人可以選擇罷工

誇部門記者會

林病死全家冇全屍